若合符美國利益，中美之間可以合作

支那統一臺灣，撤銷中國持有的美國國債，亦合符美國利益 win！ win！